條街戴口罩比率大大提升

目測80%以上

沙田區目測都有80%

到底點黎咁多口罩....

好驚會用晒

頭先見到個濕9阿無戴罩
即時大聲屌佢
跟住佢急急腳走

黑警都戴

濕9阿伯*

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

如果維持多兩星期缺貨，應該好多人會無晒儲備

睇地區，油塘，藍田同深水埗呢啲垃圾區得7成

全民口罩日

有d濕鳩師奶洗完重用

廢老區一半都冇

可以已經屋企得返幾個，或者好窮

你自己小心

馬鞍山市中心有90%，唔戴既絕大部份係男性廢老

成街都係暴徒

我都要下月中先返到十盒
希望夠全家頂到呢個役情

500個，每日用5個就頂到100日

冇貨，點戴

見人無戴, 要保持距離屌鳩佢

用A4紙自己整扮下野先啦，而家搭車唔戴個會俾人眼超超

老貓

想帶都無得帶啦仆街，屋企就黎用撚完

香港市民戴口罩表態反對禁止蒙面法

支持蒙面法

我藍田落一轉街都有8 9成

上網買又CUT撚左單, 出去搵又搵唔到
得藥房D TAOBAO罩
屌佢老母林病

我哩邊100%咁制喎，連阿婆阿伯都帶喎

因為好多人都買咗啲廢嘅口罩
就好似我咁

係 1日之嘛 琴日仲有一半人唔戴

今日好多人戴埋黑超

前兩個月班廢老見後生仔帶口罩仲報警拉人

btw

戴口罩即係支持香港獨立

識唔識人台灣，菲律賓，泰國，越南住？呢啲地方買完，寄返香港

我見部份人用活性炭個隻，可能真係買唔到先就住用

初四開始，大量流動病毒入港

要提升保護裝備等級

CLS 一日三日就差不多

全民口罩日啦真係

泰國有個親戚...
thanks for suggestion
我真係就黎要空裝落街

知法犯法罪加一等

都係3成無帶
我都無帶 買唔到

見到人無戴口罩
即刻一臉嫌棄嘅樣，再大大聲講果個人無戴口罩好多病毒，然後走開

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行

依家廢嘅都搵唔到呀 總之有就好過冇 咩都好

點都焗住用
雖然可能無乜效
但好似好過無戴

泰國一盒medicom $20-25左右，快啲叫親戚寄過嚟啦

元朗班生番好多都唔撚戴

我見有啲阿伯帶花粉口罩

黑超就暫時未見過

紅磡60%

TKO 90%

ho ball

所以唔怪得佢地，真係買唔到

炒價又貴，網上買又唔識，所以有口罩都算係咁

$5一個對於好多窮人嚟講，都好貴

真 係正銀湖 天宇海 中間

十12

點都要用，至少擋到口水先
香港政府死全家

黑口罩口罩黑50張裝的一次性的pm2.5花粉黑色時裝漂亮的Ｂｌａｃｋ Ｍａｓｋ b-mask

link:

請問各位大大買唔買得過有PM2.5 (聽大J講 有PM2.5都防到一部分細菌)

網上Amazon買，幾時到貨？

可能買唔到

[正視聽] 只係停新通行證 一簽多行嘅大陸人係可以照落嚟香港㗎

用張a4隔住得唔得

今日都唔帶應該預左死

我1月中張單，仲未扣數，話2月尾先有貨

唔帶個d未死廢佬

冷靜，可能係太貴買不起/無得買😭

得反半盒

全中國一齊搶貨

之前無買定，而又唔跟得上新聞，隨時買唔到

慳住用,或者搵海外朋友代購

唔戴口罩仲on9

見到有d阿叔可能買唔到
黑色防塵口罩都戴住先

廢老表示聞到棺材香，無謂浪費口罩。

有個藍絲親戚住馬鞍山唔肯戴口罩
不停話有藥醫唔使驚
問佢幾時有呀？醫好咗幾多人呀？
淨係話差唔多搞掂
激到佢個女婿死死吓

買唔到口罩都聞到棺材香

可以比00後感受下當年沙士既情景

成車我見得兩三個無戴

朋友搭 西鐵線
車廂95%戴口罩
仲要好靜
好似日本搭車咁

我見到係90%以上

目測95%

有冇人趁機會做便衣搞下啲藍絲

我覺得無戴唔好亂屌住，可能有人真係無晒貨喺手

無戴嘅人自己醒水行開少少同非必要唔好周圍去啦

真係無得辦法嘅話都用得
但最好換密少少
之前睇過個日本網建議要2個鐘換一次

而家見到有人無戴 我會好大反應咁成個彈走避開

假象黎架就快冇貨

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你點知的

街都無出

可能無呢，我已經唔出遠門，而加落街食個飯，見咁多人戴都有啲壓力覺會點睇我🤔 但真係無了

只係好過唔戴
如果冇咪用住先
啱規格囗罩周圍都斷市

武漢肺炎係病毒唔係細菌

買唔到啊

我唔夠口罩 落個樓下都冇戴
Sorry 我都唔想

我老母都唔肯戴
麻煩你下次見到幫手屌撚醒佢

其實點解咁想全民口罩
啲藍屍日日戴咪𥵃搶哂啲供應
應該叫佢地相信黨
只係有人造謠生事

前兩個禮拜目測都20%人戴口罩，仲要多數係後生，依家街度差唔多九成人都有戴，剩低無戴既都係啲廢老

null

成班蒙面暴徒喺街聚集

有啲活性炭口罩包埋外科口罩功能架
利申用緊

可能19師奶講緊佢老母

深水埗

荃灣直逼9成

粉嶺得5成點睇
一車車廢佬以為刀槍不入咁

廢老可能真係買唔到罩都唔奇
區議員希望幫到拖

廢佬廢中冇理你,照咳

廢老區
真係仲有人唔帶

無100%就仆得街

我買咗盒活性炭 橙色M字果隻
尋日淨係想落街買個飯諗住用嗰隻頂住先
點知佢硬崩崩完全唔貼面用唔到

先拉左班廢老暴徒先

應該二月初會多啲貨（希望）

我落街食野都無帶，行去無100 米. 正路食完又要換一個

邊有咁多口罩用

做得好

好多大陸人

岩先搭小巴都戴

冇貨

隱形帶毒者，防不勝防

真

啲廢老戴淘寶罩都有用嘅
起碼擋到佢自己咳啲口水

行出街仲見到啲外國人未識帶口罩

落樓下買嘢冇戴
剩返唔多 省住洗

如果隻菌維持到3至4個月 應該好多人都冇口罩用

全部都係蒙面暴徒

好既開始

呢班真係最低比率

你個藍田同我個藍田唔同既，我一落街90% 我都有啲唔好意思.. 因為我屋企唔夠口罩 唯有落街食完飯即刻番屋企 唔割得唔得

3、4個月算短

你地戴口罩會唔會入面攝張紙巾？

屋企有四十盒唔知夠唔夠，有一箱係幫FRIEND買

之前沙士無10億人搶，無呢個問題，但而家唔一樣

睇你每日用幾多個

土瓜灣尋晚5成都冇

毒過唔戴

我都得返20個. 一家3號. 冇貨就唯有用返花粉口罩頂住先

其實好大機會唔只
其實過多新年之後
大家就可以知香港是生是死啦
完新年 大量人入翻香港
極大機會其中有病毒感染者
來到香港 感染身邊嘅人
最後香港就變疫區
之後埸抗毒之役就起碼要半年

雖然講到好誇張 但係唔係冇機會

就黎用哂 訂個啲貨仲未到

一早冇哂儲備
一個口罩用一個月都要
死咗記住燒啲口罩俾我

絕對有機會啦
起碼半年

推

在樂天訂了十五盒，唔知幾時到

真係多謝祖國
口罩消耗會極快
大家諗下
支那人狂今搶香港口罩
其實係災難來
大家諗下
口罩 食物 消毒嘅野都開始消耗
自己落樓下百佳下 真係掃曬

我都就黎用哂啲口罩😷

惡法不敵天規，全民口罩日！！

唔好亂屌人，有人真係買唔到口罩

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

你點計？
計咗幾次都係76.82%喎

天水圍賤種蝻永遠都唔會戴

西環接近九成
但我幢大廈就係癈老全撚部都唔戴
同lift仲要唔戴罩咳
冚家鏟

另外20%俾你見到佢地最後一面
好快就命不久矣

無戴可能係買唔到口罩利申：屋企仲有兩盒，買唔撚到了

日本朋友今日買到一盒30枚超快適
頂到兩個禮拜

agger
亂屌人分分鐘會搞到部分人雖然用哂口罩,但為咗唔比人屌而重用口罩,我老母啱啱就同我講就嚟冇哂諗住重用

早幾日已90%
今日反而少左DD 80%

因為一早買定
唔信中共既人應該晨早12月尾1月頭買左好多

倒數中，每日計住剩幾多個

好多低下階層飲食清潔業員工，公司唔比口罩佢地，出面又炒到費過佢份人工，都有d鄧佢地慘

最多買咗半年貨，無人諗過缺得咁緊要

再維持2-3個月無口罩供應，一係唔出街，一街就頂硬上

我寧願綜援出少一個月糧，換口罩

我都係靠日本朋友
寄左成箱二十幾盒畀我
仲要唔肯收返我錢
真係唔好意思

真係啱啱開始
有備無患啦

日本 台灣 泰國都冇啦

三罷救港

咩網買俾人cut單

其實好多人食炒價

機場 90%-100%

岩岩見到個無戴比我指撚住個頭黎屌

dokodemo

可以諗定策略慳口罩
例如每戶每次只派1個人出街買哂幾日既必需品
咁每次只消耗1個口罩

出完街個口罩用火酒洗下，再曬乾重用得唔得

其實好多廢中廢老個啲都係藥房救救mask
因為佢地唔會上網

一早買定

我都見到,

真係比率大咗好多,

都好事嚟, 起碼見到意識大大提升.